每日一日記住拎免費報紙！！！

從六月開始，我見到免費報紙一定拎至少一份，尤其是係我屋企樓下果d 垃圾大公報 同埋佢旗下既香港仔！！！見到就一大疊拎去垃圾桶掉左佢入面好多報導都勁偏頗！

唔想香港d 盲毛變藍絲就要由依d 日常野埋手

當然仲有del 左自己屋企個TVB 台啦

題外話： 其實香港人會唔會夠資金去出一份真係有報導意義既香港人報紙

推推

推

推呀

拎去set rb
燒左佢都幾好

首先要拎一疊

區議會宣傳刊物也一樣, 我尊拿廢柴紙去掉。

做得好

如果見到海報都諗住撕左佢。點知佢第二日再痴過一張新

全民做會效果更好，入面d 廣告商更加無晒宣傳作用

各自努力

其實立場新聞同蘋果算係唔錯，不過我覺得立場出文嘅頻率比較低

但係始終老人家無咁多access 去網媒同埋好多都唔俾錢呢

add oil!

啲煙隨時毒過TG

毒氣

唔好漏左咩 都市日報同埋AM730 同埋晴報

拎去回收

推呀！

香港人份報紙 你支持蘋果啦！

每月都有課，其實佢多咗錢唔知可唔可以出免費報紙派街坊？

唔睇味拎去比廢老回收